2019/0812/機場虛驚一場。解構世紀大fake news。

2019/0812/機場虛驚一場。解構世紀大fake news。
志森與志豪

有提到兩個fake news (熄燈機場圖, 最後一班列車) 的攻心計係想 和理非 入機場. 另外有講唔入禁區就鐘意點坐都得

大家低估咗機場既重要性

今日機場高質手足以理撚爆澳洲閪客

長期塞機場策略 唔著黑衫

點樣令到學生減少來往機場開支

sor寫錯字，更正返
攻心計係*唔想 和理非 入機場
想營造機場好危險，要盡快離開，亦暗示左點解要用呢種手法去清場

推
真係講得幾好

東涌站今晩車資捐款$6532.6已全數捐予立場新聞